= Nikola installieren

== Einrichtung einer Python Virtualenv-Umgebung

== Installieren von Nikola

== Grundgerüst für die Webseite erzeugen

== Einen ersten Beitrag erstellen

== Erstellen und Anzeigen der Webseite

